沒有肥c大隻的日子

唔見肥c大隻第3日
開po冇人串我寫錯字，冇人問我有冇右埋
係連登見到成埋5p會感嘆肥c嘅好
肥c到底幾時先番黎呀！！！
冇肥c嘅連登唔係連登

肥c示意圖

有冇巴打都掛住肥c大隻?

唔見"左"佢成兩年幾

肥絲

左你老母 本絲未死

55

隻肥畜終於收左皮？

負皮比你有圖

好假囉

我相信佢會江山再起

多謝